反共、隔絕支那先係生存之道

今時今日肯相信未
當日見到射火箭上太空，08奧運，世博打晒飛機個班垃圾短視種見到共狗禍害未

當年班高登仔

lm

垃圾廢中廢老明明當年畀共狗毒害過，都重相信共狗會改，你班仆街點解唔趁地淋

華人賤種

啱呀，中国就係由垃圾組成既国家

唔好一廂情願做支那情人，你下場係會好撚慘而且係會禍延三代你唔反共就只會畀共狗吞噬，記住唔係同化呀，係吞噬
唔好問我反共要點做，反共係一股心態，係要與生俱來
唔該從小培育反共，支那講嘅野一句都唔好信

反共之心不可無

所以連登仔怪錯馬大狀
由一個澳洲大律師講句你都唔係個撚屌支那人
其實好有說服力